史達寧笑死人咩

呢球中學生都入啦
挑挑挑
挑你老未咩

我讀緊中學 我入唔到

Ok

咪盲撐隻奇行種史大力

樓主燈到

燈

即刻狂抽一腳比樓主睇

.

雷斯睇到呢個post

我屌你老母買左成皮阿仙奴

樓主 你個post 即刻熱門左

超級燈神

其實係我話比雷斯知

史達寧可能有mon po
見樓主串佢廢即刻抽射入波俾你睇

燈神樓主

入多球先再笑樓主

？

係要迫人binc